1. split into consecutive seq相关

    1.1 split为"至少"k长度的连续数字，用need和count两个hashmap：
        如：
          SplitArrayIntoConsecutiveSubsequences
          BuildConsecutiveSeq
    1.2 split为"正好"k长度的连续数字，只需用count：
        如：
          DivideArrayInSetsOfKConsecutiveNumbers


2. LongestConsecutiveSubsequence.java
    - union-find / hashset(有点类似1) /

